## Méthods
Vidéos séparer par activité

## Titre
On affronte nos peurs 😱 // Subnautica #1

## Description

Live du 18/04/24

On affronte notre peur des espaces immenses grâce à Subnautica ! Si vous n'en avez jamais entendu parler c'est un jeu de survie/aventure/craft à l'ambiance très bien retranscrite et immersive. Dans un futur lointain où le voyage interstellaire existe, vous vous retrouvé rescapé du crash de votre vaisseau, alors en manoeuvre autour de la planète 4546B pour une mission concernant la corporation trans-gouvernementale Alterra. En plus de survivre sur cette planète étrangère recouverte d'eau, vous découvrirez bien vite que vous n'y êtes pas le premier...

Retrouve-moi en live sur Twitch :  

 / bagherajones  

Mes réseaux
---------------------
Les Best-Of sur Youtube :   

 / bagherajoneslive  
Twitter :  

 / baghera__jones  
Instagram : https://www.instagram.com/bagherajone...
Tiktok :  

 / bagherajones  
Discord :  

 / discord  

 ## Tags

 games
 twitch
 Baghera Jones #78
 Subnautica #21